# Pre 

- Se debe tener Docker y helm instalado

# option-test

## Development stack
- Docker
- NodeJS / Express

## Setup
- Copy package.json en el directorio raíz del proyecto
- docker-compose up

## Deployment on Helm Chart
- helm create mychart


